%!TEX TS-program = pdflatex
%!TEX TS-options = -shell-escape
\input{preamble.tex}

\begin{document}
\frontmatter
\pagenumbering{Roman}
\input{contents/title.tex}
\input{contents/names.tex}

\tableofcontents

\mainmatter

\chapter{Einleitung}
\SectionW{Motivation}{Erika Mustermann}{John Doe}{sec:motivation}
\input{contents/chap1/motivation.tex}
\Section{Vorstellung der Firma}{Max Mustermann}{Erika Mustermann}{sec:espririt}
\input{contents/chap1/vorstellung.tex}

\chapter{Weiteres Kapitel -- DEMO}
\input{contents/demo.tex}


\chapter{Fazit}

\appendix
\part*{\appendixname}
\chapter{Kapitel im Anhang}


\chapter{Besprechungsprotokolle}
\label{cha:protokolle}
\inputProtokolle

\listoffigures
\listoftables
\listoflistings
\printbibliography

\chapter*{Autorenübersicht}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Autorenübersicht}
An dieser Stelle soll aufgeführt werden, welche Aufgaben beim Verfassen dieses Berichts von wem übernommen worden sind.
Allgemeine Aufgaben waren dabei:\\ \medskip

\begin{tabular}{@{}>{\bfseries}ll}
	Organisation und Struktur des Berichts & einer \\
	& noch einer \\
	einheitliche Screenshots & vlt jemand anderes 
\end{tabular} \\

\medskip

\noindent In der folgenden Tabelle sind für alle Teilnehmenden die von der jeweiligen Person verfassten Texte aufgeführt inklusive einer Angabe des Reviewenden.

\Authorlist

\listoftodos\todototoc

\end{document}
